嘩屌，Xmen雖然呢個系列最後一集，都唔使寫到咁撚垃圾

戇鳩戲

除咗異能第一戰，之後幾套都垃圾

你知道最後一獲，冇得再做，你都hea做啦

應該搵返FIRST CLASS個導演做，好頭好尾，首尾呼應。

無盧根，已完啦

first class之後套套都好正

DOFP最後x教授同萬磁王和解睇到眼濕濕

logan直頭喊出嚟

果時仲諗可以出 x23 就好

點知 而家

明知都會俾人reboot 我都是但拍啦

還我j law

留左手啦
拍到d人死晒，睇你mcu點reboot

拍個陣時係未落實收購喎!呢套原本係18年上，但當時傾緊，為了唔影響收購所以唔上。

原本18年上
但係試影個陣口碑惡劣，影業決定補拍來彌補問題

好似first class 咁用歷史做藍本咪好睇

勁正，睇到拍晒手

Mcu reboot都幾肯定會換過晒批人
所以整唔整死都冇所謂

J law死左屌你老母

劇透 1reply =你每一世全死家斷腳

james mcavoy 做 prof. x
michael fassbender 做 magneto
jannifer lawrence 做 mystique
做得好好
應該幾難搵到人做得好過佢地

Logan都ok嘅

day of future past 幾好喎

Xmen大戰外星人

天啓我覺得都ok

天啓本身就係敗筆
睇trailer 砌金字塔，比人當神咁拜
以為好勁

咁輸俾jane又正常嘅係過程拍得太弱

為和解而和解喎

Apocalypse 個時搵Sophie Turner 做Phoenix 已經知唸套野收硬皮

呢個算個人電影唔計啦

又係俾jean秒殺
但係拍得幾熱血ge

仲有new mutants喎

聲沙真係好撚豬又屎戲

萬磁王

另一個系列黎
但又係出哂預告再重拍

又係睇jean 爆seed

劇本晒咗啲演員

Quicksilver + Time in a Bottle 嗰個scene應該會成為經典

有無睇到電影副標題係咩

重點係戲屎

同原本個jean冇得比

佢做乜都係得一個樣sansa

好大隻
勁唔鐘意佢
包括佢係GOT既Sansa

西面發脾氣又發得唔入戲

仆街噤錯負皮

不嬲由細到大睇戲都係叫磁力王
係呢幾年有班大陸仔成日萬磁王萬磁王咁叫

Logan邊算個人?
根本一定要追過之前嘅系列至會有感覺。
如果一套X-men都冇睇，直接睇Logan只會悶。

2位男主選得真係好好

撞左戲既情節所以重拍，大場改去火車

快銀明明上兩集做左經典位同行得幾好，仆你個街全套有無5句對白 豬西佔左全戲大半，叫個人電影算數啦

知唔知乜撚嘢叫reboot

想問依套同第三集有咩分別
又係講Jean屈哂機
好撚悶呀

j law

我都屌你老母臭化閪

本身佢係mcu就係屈曬機
今集電影已經弱化左
The last stand個陣真係正宗用念力都屌撚死你

j law 咁貴片酬，100% 入唔到mcu

洗左一千萬重拍都係咁
唔係三大主角票房仲衰

黑寡婦仲貴

Endgame大撚把人貴過佢啦

endgame 好多貴片酬係只限拍marvel 戲咋
唔通ironman 拍 sherlock holmes 又收 5000萬美金咩

番過去個套好好睇

荷里活女星中，最高身價女演員原來是曾演《穿PRADA的惡魔》的安妮夏菲維（Anne Hathaway），她以1,500萬美元（約1.1億港元）接拍新戲《Barbie》。

跟安妮同一身價是影后珍妮花羅倫絲（Jennifer Lawrence），接拍《紅雀特工》片酬達1,500萬美元。

愈拍愈on9, first class同dofp都好睇
有劇情有歴史
去到天啓即刻變𨳊劇
其實無乜必要每一套x men 都吹奏Jean

套野叫dark phoenix喎
佔全戲大半有幾出奇

依家黑寡婦過左
4500萬

jean算係核心角
最強大最屈
好難分散戰力
今集其他人都叫出過下力打兵 只係隻boss真係唔掂

係天啟嗰一集，Jean 唔係已經比prof X 釋放左隻鳳凰出黎打？點解仲要講多次係被release ?

Btw 真係好豬

First class 都麻麻地啦 得DOFP好睇

係2500萬

史嘉莉演畢《復仇者4》後，將於2020年再度演出外傳《黑寡婦》。有指她的片酬將高達2,500萬美元（約1.96億港元），超越兩影后珍妮花羅倫絲和愛瑪史東，成為荷里活最高片酬女星！

呢個係因為佢拍左多部MCU 累加到去呢個片酬
黑寡婦拍 avenger 1 時得幾百萬...

分埋紅唔止
不過就咁計單套j law同emma貴 d

記得果時片尾彩蛋係4騎士同金字塔幾期待

same here

問題係女主角演技差擔唔到大旗呢
仲俾佢佔咁多導演傻撚左？

完全無個位係深刻印象
一句我原諒就完左

絕對認同

平行宇宙

其實應該同mystique 換轉人做

紅雀要露，比多少少好應份

MCU何來有過Jean

打錯野 想打mc

乜柒mc

Marvel comic

成套大部分都講緊條女內心掙扎 但佢咁嘅樣咁嘅戲我真係唔想知
妖后死、磁力王轉軑呢啲應講嘅就兩句對白收工
同埋個結局送佢升仙又換埋校長 點駁dofp未來
撚鳩系列fans；舊角關係、快銀、駁返其他戲全部hea搞，然後係咁比我睇條女嚟M

討論下姐下下叫人驗腦做乜鳩
有錯咪指證指教囉
懶係叻咁

片商蝕入肉，上之前貼卡流出，乜都睇哂，紅雀露個D小兒科

唉屌，真係唔想佢入mcu，xmen世界觀根本就好撚好睇，好唔捨得班演員：（

黑鳳凰樣衰
X教授貪圖名利
磁王講完報仇冇用之後報仇
最尾個boss攬住自爆

純粹睇放大技eg.磁力王浮游炮

世界觀好睇但佢拍到咁柒 唔入MCU咪盞繼續柒落去

呢套唔差喎其實.我覺得仲好睇過MARVEL好多戲...

我鍾意天啟多過future past
Future past到喉唔到肺啲打鬥

最高潮

入左mcu真係浪費曬成個xmen世界，mcu入面有super power= hero, xmen入面你一係mutant就比人歧視, 爭好遠 好難抽離到

但做愛應該唔錯

你口味都幾獨突

有無人同我一樣
愈來愈多影業比迪士尼收購晒會覺得好sad？
好似睇親乜戲都係連住迪士尼咁
最擔心都係Fox被收購後，Alien會變成點…

暫時黎講近年XMAN系列最好睇,講唔出邊到垃圾,可能係因為Hans Zimmer加左分

jl係好
但唔覺得jl做妖后做得好
舊版個妖后做得好好好多囉

食開屎
btw xmen

睇個陣覺得個反差好大,明明之前D人講到好差,但睇落好順暢,會唔會你地個重點放左去反派果到?

衰收尾

其實收購唔代表要改左佢風格我覺得